最新日女團 仮想通貨少女

用比特幣出糧

日本少女組合形式眾多，AKB48、乃木坂46、桃色幸運草Ｚ、Morning娘等數字不盡，競爭十分激烈，想突圍而出就必須有驚人綽頭。近日一隊名叫「仮想通貨少女」（虛擬貨幣少女）的8人女子組合正式出道，打着「世界首創以虛擬貨幣為主題」的名堂，吸引到不少公眾注意，國內外媒體連經濟版記者到其音樂會採訪。該組合聲稱希望透過娛樂，傳播有關虛擬貨幣的正確資訊。為配合理念，組合的紀念品，以至所有團員的薪金都會用比特幣（Bitcoin）作交易媒介。

「仮想通貨少女」於本月5日結成，由日本經理人公司Cinderella Academy管理，為地下偶像女團「星座百景」的衍生組合，上周五（12日）於東京神田舉行首場音樂會。該組合的8位團員分別代表8種不同虛擬貨幣，包括比特幣、瑞波幣、以太幣等等，她們的造型亦非常奇特，身穿女僕裝，頭上卻戴上印有不同貨幣符號的摔角手頭套，拍照時就像戰隊一樣，會交叉手擺出代表「區塊鏈」的手勢。團員年紀最小的只有15歲，最年長的是22歲，但有2名團員未有公布年齡。

造型雖然有點「騎呢」，但出道歌曲《月亮與虛擬貨幣與我》的內容卻非常警世，歌詞提醒人注意惡意營銷及加強保安管理。組合於官網介紹中表示，虛擬貨幣的應用改變世界，現時市面有超過6000種虛擬貨幣，隨着愈來愈多人將此種技術當成新財技，大玩金錢遊戲，令這種難得的技術風險大增，詐騙手法亦層出不窮，虛擬貨幣的價格更是大起大落，最終可能會被淘汰。有見及此，組合選出8種將來會一直流通的虛擬貨幣，變成代表成員，希望以娛樂的形式，傳播虛擬貨幣的正確資訊，並加深大眾對有關方面的認識。

隊長成瀬Rara（成瀬らら）強調組合並非鼓勵人們投資或投機，又指她們經驗嘗淺，但每天都在努力學習相關知識，希望能幫助大眾及得到支持。

「仮想通貨少女」成員名單：

．成瀬らら（Rara Naruse），18歲，代表比特幣現金（Bitcoin Cash／BCH）

．白浜妃奈乃（Hinano Shirahama），16歲，代表比特幣（Bitcoin／BTC）

．天羽あみ（Ami Amo），年齡不詳，代表以太幣（Ethereum／ETH）

．南鈴々華（Suzuka Minami），22歲，代表NEO（NEO）

．愛須もも（Momo Aisu），年齡不詳，代表萌奈幣（Monacoin／MONA）

．松沢果菜子（Kanako Matsuzawa），17歲，代表卡爾達諾（Cardano／ADA）

．上川湖遥（Koharu Kamikawa），17歲，代表比新經幣（NEM／XEM）

．香月ひなた（Hinata Kozuki），15歲，代表比瑞波幣（Ripple／XRP）

首歌唔掂😑

d面具好柒，唔戴好過戴😑

成瀬らら

白浜妃奈乃

天羽あみ

南鈴々華

愛須もも

松沢果菜子

上川湖遥

香月ひなた

admin係咪應該去食屎，有乜理由一個10分鐘既post會夾左喺兩個40分鐘之間？

睇圖：

bitcoin一out左，佢地就收皮

人地又係もも，佢又係もも
點解會咁樣衰😂

乜春黎 戴哂面具唐伯虎點秋香呀？

on9版蒙面歌王😂